泛民咁多年黎幫左香港咁多，你地香港人有冇感過恩？點解要咁樣對人哥？

2017年6月17日，沙中線8.47億追加撥款以6票之差獲得通過，10名泛民議員缺席未有投票。

2018年3月22日，立法會審議 1131億臨時撥款，在全體泛民議員缺席下，議案只花兩分鐘，由不足十名建制派議員在不記名投票下贊成通過。

2018年5月26日，工務小組審議17.85億元朗行人天橋撥款，議案以3票之差獲得通過，5名泛民議員缺席未有投票。

2018年5月25日，林卓廷提出就「升降機維修保養對市民安全進行辯論議案」以6票之差未獲通過，7名泛民議員缺席未有投票。

2018年5月31日，建制派「共建粵港澳大灣區」動議順利通過，地方選區輸2票，2名泛民議員缺席未有投票。

真正焦土派

強帖留名，應該仲有好多偉績，一定要幫人哥翻案

香港人欠泛民一個交代

出面D人重嬲緊大家無含撚投票
好心啦
泛民食屎啦

要返兼職搵錢喎

仲識走去美國呃人一國兩制殘而不癈添 嗚哇

焦土泛民狗去晒邊?

去開會
去日本
去廁所
噤錯掣

泛民好型呀，關鍵缺席

教書呢?

仲有約左醫生做身體檢查

我覺得應該整返條list
記唔到咁多

求更多例子 段估都唔止咁小

仲有關鍵旅遊

未得閒

你條list 出個完整版 保證泛民之後選咩都輸 靠你啦

保皇有 關鍵甩碌

泛民派出
關鍵缺席 (不問原因)
關鍵噤錯
應戰

班仆街連講「結束一黨專政」都唔敢
重有乜撚野希望呀
不如提早解散立法院 養少幾廿個廢人
交少D稅
香港人重開心啦

樓主好波，強帖留名

好波, 求整合

仲有接受緊傳媒訪問
唔得閒開會
好心用兩三萬元月薪請個靚女主播做發言人啦

蕭雲個撚樣仲成日狙擊本土派話我地冇膽匪類

以後每次選舉都印依個post
係票站外面派

樓主好波

我比影印費，但要加返我張肥仔自拍上去

你係指何俊仁係立法會睇AV張圖

唔係，係本肥仔個樣，要寫冠名贊助

梗係

其實佢地知唔知佢地衰乜？就係廢呀
成日得過講字，難聽d講，一事無成。

呢類咁賤格ge人係個城市入面仲可以生存證明香港真係好純良好安全

係法國隨時上左斷頭台了，
享利仔好後悔做左法國人

去左搵發叔

唔明添，求解

香港人欠泛民一個膠袋！

啊唔係，係交代！

辛苦晒

證據在此
莫乃光：我諗唔需要啦，要傾下（叫結束一黨專政）

樓主好波
仲有港豬噢大橋

零負評

估唔到咁多人支持小妹

長毛痴Q左線

copy去泛民議員facebook
問佢地知唔知廉恥

仲話守住庫房 守條撚咩！
家陣就要你李卓人守唔住你自己個庫房 無9萬6人工

推

做咩沉撚左
泛民支持者去左邊

BOOKMARKED

請問係咪仲有單公民黨無睇議案投錯「讚成」？

整DATABASE先掂

佢地日日新鮮鑊鑊金

救命真係好柒
叫句口號都唔敢

偽民主派賣港實錄 出3冊都唔夠

點都好啦
推一推先

對唔住，唯一一個負皮係我禁錯

屌佢地老母 成班呃飯食仲好意思屌票
最撚好就焦土 港九新界冇得避 到時大家一獲熟
屌佢老母閪 佢班仆街如果係會某啲重要議案幫香港人都冇咁嬲
哦 仆你個街 一路都冇嘅 對香港人有益又唔做唔幫
屌佢老母 好意思笑鳩人蛇齋餅傻？好意思屌票？人地起碼拎個心出黎氹班老野/腥港人啦 頂佢個肺 佢班仆街做嘅野咪同建制一柒樣 咁啲人直接投建制算柒數啦 飯民班冚家拎收皮啦 角色重疊啦 都冇咩存在價值

搵返條LINK啦
我地唔可以流失呢D咁難得有人整理好左既資訊

好波

強勢推POST

泛民不嬲撚狗咁撚香港人

聽聞onq話屋企有人釘左，佢好多屋企人兼好多釘左

樓主小心，班仆街又會發爛渣

飯民支持者扮睇唔到
當無事發生 繼續自己呃自己

可唔可以tag番李卓人上黎

唔睇真係唔知原來都係仆街黎

真面目既野....佢地會用建制派開會訓教各樣黎轉移視線

人地訓著好過佢根本唔到掛

我驚乜鳩

劉細良太平紳士有咩回應?

嘩真係多撚謝哂

越睇越好睇

留名温故知新

留名，d仆街又唔做嘢又想有人工？宜家冇咁易了！

幫推

李卓人：言論被扭曲，自己對議事規則守護多年，當年社會亦接受興建大橋

為人哥平反！

立會通過致謝林鄭首份施政報告 9年來首次 民主派有3票贊成

面對黃毓民指控，李卓人無奈地說，他出任議事規則委員會一職，是由於當時獲泛民投票支持，「唔係邊個搶邊個嗰位」，而且他認為，事務委員會主席有權驅逐不遵守議事規則的議員離場，根本不會剝削議員抗爭權利，「若果你喺議會抗爭係有好多市民支持，你畀主席趕走，咪更加可以突出制度嘅不公義」。他又相信，仍有不少泛民支持者在議會抗爭之餘，也希望立法會會議可以如常進行，他批評黃毓民和陳偉業不應該將事件上綱上線，表明泛民無意罷免在議會抗爭的議員。

有巴打計過條數 本土果20000幾票人哥一一振火寔中拎唔到 犯民鐵票仲小過上次

反對派在新一屆區選中受挫，多位政治明星均以失敗告終，反映其政治理念遠離民意。然而，職工盟秘書長李卓人在區選敗給工聯會「小花」劉桂容後，非但沒有汲取教訓，總結落敗原因，卻反過來點名批評工聯會藉著外傭居權議題煽動排外情緒，死撐本地打工仔的飯碗問題與外傭無關，完全將本地工人權益棄之不顧。
李卓人昨日在港大的「外傭居港風波」論壇上，甫開口便指責一些工會的做法，「成件事上，有些工會煽動排外情緒以爭取本地工人支持，我們不屑」。他其後更點名指責工聯會反對外傭爭取居港權，只為爭取本地工人支持，更說工聯會於選舉單張上指「外傭工資暴漲，中產階級大鑊」是誇大其詞。
李卓人強調，即使外傭有權申請居港權，仍需通過許多關卡，「絕難成功」，今次只是一個假議題。他又說：「葉劉淑儀以前也做過入境處（處長），明知（外傭）成功申請的機會有幾高，仍說香港人養唔起佢，把口好賤，最好香港以後再無司法覆核就開心了吧！

外傭、工聯會、孽瘤都欠人哥一個交代

販民當時又真係反對外傭居港權
另外溫故知新

張超雄批評反對外傭居港權的香港人是「赤裸裸的歧視」外傭，反抗情緒是「歇斯底里」

低b雄就算撚數啦，由頭到尾就幫緊班死牙叉，死賓妹損害香港人利益做政治show
我從來唔覺得佢真係咁大愛，投機而已

有，
但泛民D 柒野好多， 有排整理

幫助雙非莊豐源打官司，上訴於終院！搞到香港被雙非殖民永久性的破壞！永不復原！

佢地工作就係賣港

雙非及150個中國大陸人殖民香港後，就全力幫助它們片申請拿取社會福利，綜援，公屋！正一仆街中的仆街！

都好過鍵國派一啲野都無做過

賣不了港我很抱歉
公開真相我很抱歉

2017年6月17日，沙中線8.47億追加撥款以6票之差獲得通過，10名泛民議員缺席未有投票。

2018年3月22日，立法會審議 1131億臨時撥款，在全體泛民議員缺席下，議案只花兩分鐘，由不足十名建制派議員在不記名投票下贊成通過。

2018年5月26日，工務小組審議17.85億元朗行人天橋撥款，議案以3票之差獲得通過，5名泛民議員缺席未有投票。

2018年5月25日，林卓廷提出就「升降機維修保養對市民安全進行辯論議案」以6票之差未獲通過，7名泛民議員缺席未有投票。

2018年5月31日，建制派「共建粵港澳大灣區」動議順利通過，地方選區輸2票，2名泛民議員缺席未有投票。

泛民做到野？

邊條泛民狗話過泛民對抗大陸化？
泛民狗係咪想做大灣區人？

李卓人稱遭抹黑，被人針對修改《議事規則》問題，被人扭曲到彌天大罪

最撚好笑嘅！
你乏民當隔離「中國殖民」是一家親，處處為班蝗蟲著想，認為你們同它們大家都是「中國人」。但人地班蝗蟲長期比黨洗腦，當你們班乏民是「勾結外國勢力的走狗」！有票都不投比你。正垃圾！

會唔會有連登高手造到圖

鍵國派冇得缺席同直角假身轉向

泛民最怕翻舊帳
新聞唔報咪無人知囉
事後出黎又話最黑暗既一日

講到口臭, 而家邊個係立法會議員呀?
代議士話返選民無做嘢?
得架喇, 泛民支持者繼續屌票, 盡情發洩你地嘅憤怒
我留名等睇2019、2020泛民嘅下場有幾折墜

泛民，哼

賣香港方面係做到野
鐵證如山

屌佢老母 咁投佢嚟把撚咩

本肥仔一定繼續努力隊鳩死泛民

我都未返過一份工可以隨便射波醫生紙都唔使交
本肥仔幫胡宗憲打工個年代，老母生仔都要返工

pish

民主黨部分元老由屋邨人士撈到今日人上人
社運大佬同選票原持有者
而香港就由Pearl of East變 pussy with shit就知佢地幾功高勞苦

尊重啦，感恩啦！

投我入去做投票機器，所有中港融合議案都投反對，除咗投票咩會都唔開，應該都有用過泛民

泛民食屎

不推不是人

咁不如投我，我去開埋會

飯民賣港人人都知
係班屌票撚唔知點解睇唔到

沙中線、天橋同臨時撥款呢啲議案，明明夠票左右大局，但怕被人話阻住基建上馬，影響就業同經濟，就缺席會議。真係畀個權泛民，都唔識用。

乏民根本連「中國人」三個字都未識！
重學人幫助「中國人」，「大家一家親」，「民主中國」！天真過天真嬌！

個list唔齊

人地泛民唔想返工渣
邊有咁多藉口
不過連基本責任都唔做， 班含撚派都係要含

原本支共都想了大把方法，把香港班乏民推倒！

點知乏民從不知錯！自殺咗！

支共心念：準備了好多錢，方法來對抗班乏民，現在閒返！

本肥仔正職好多野做冇時間整理，
袋住先啦

my香港

收咗政府獻金又話比你班飯民支持者聽咩
每個月9.6萬 仲有對家嘅貼士 諗起真係fat fat

好波啊！

以後一有投票就開返呢個post
大家要識得感恩

啟德體育園319億元建造撥款，當中包括1.8億元津貼予落標者，政府最後以18票贊成17票反對通過，當中有3名非建制議員缺席投票。假若黃碧雲尹兆堅莫乃光當中有2人出席投票，議案將會以18票贊成19票反對被否決

屌你班含撚派好出嚟解下畫
而家大大話話列在20幾項 泛民賣港項目出嚟

假如投泛民=抗共， 你班含撚派係咪用念力抗共啊？

仲有大量資料未整理

用射波抗共

威過我地念力焦土

胡志偉：23條立法若做好諮詢 較大機會達共識

泛民讚成23條， 唔係反對
就算選到人哥入立法會
23條都會俾泛民同意過到（已經唔講過半數啦）

泛民呃完飯食未？

老老實實， 我唔靠自由黨反23條， 唔通靠泛民咩

想逼害我地泛民？我唔返工睇你點逼害

你唔去話建制派幫左香港咁多

Dq後，即刻同遊b割席😡

有事例證明 建制仲有用過泛民

1 . 23 條田少關鍵一席倒戈23條
2 。 政改， 等埋發叔

你FF 緊泛民係防線， 但係泛民賣緊港

我情願相信建制係卧底黎， 關鍵時刻會保護香港， 起碼 基於事實上嘅推論， 建制仲可靠過泛民

有證據架， 等班泛民犯駁

魚蛋話抗爭者係暴徒

說甚麼天祐香港，上天一直對香港不薄吧？面臨九二八，上天給了你一大群抗爭者，一個巨大的佔領區。一件驚天動地的事件，而不是無疾而終，沒有反應。之前也給你一次魚蛋革命，給你一個梁天琦和一大群肯犧牲的人。

上天明明給你多次奇跡。
香港根本非常幸運。

廿三條有田大少自願當砲灰。
連網路廿三條都有發叔顯靈。
議事規則你自己過的，唔好屈上帝。

問題是你自己不想要，全都拒絕了。
你根本就不信上天，上天已仁至義盡。

明明下一代熱心到流血坐監。
你們還說他們「冷淡」。
光是這句已令上天都無眼睇。
神可是在下一代出生時已種下革命的心。
但神也沒想到你要的只是「運動」和「選票」。

上天以為你想救香港。
怎料到你只是想延續運動和議席？
想要一群熱心於投票，做義工，做議員助理的人？

就算天祐香港，早被選舉詛咒附身的他們卻是不受祝福的。

四眼哥哥：「你哋(泛民主派及支持者)都唔支持我哋香港人自己嘅利益——本土嘅利益呀！你哋投棄權票呀！

仲有你哋學生組織，一次又一次，人哋出面前線啲人冇阿媽生呀？打爆咗個頭，你同佢哋講舉高雙手畀人地打？你哋有冇良知？你哋呢啲偽善嘅香港人，你哋咁樣配有民主？！

你哋仲搵自己同台灣比？你哋邊一忽可以同台灣比呀？

人哋革命係用血用汗，爭取到自己嘅利益。你哋就只係嗌口號，對住梁振英嗌「可恥」。如果嗌「可恥」係有用嘅話，駛乜搞咁多嘢呀？

你哋(泛民人士)去台灣太陽花學運去取經，你哋話好，而家香港有衝入立法會，你哋點呀？割蓆、篤灰、仲有做過啲乜嘢？偽善到咁樣？

我話比你哋聽呀，畀我講句說話你哋都唔得呀。你哋話學人爭取民主？唔係呀嘛？

如果你哋嘅民主係咁樣既話，你哋一世都唔配有，你哋唔配有呀！」

啲眼淚又湧返上黎

唔好問我泛民輸咗後點樣
我而家剩係想泛民收皮呀
憑咩嘢班義士入哂冊
港獨派被終身剝奪政治權利
但班泛民政棍唔開會、投棄權票就可以繼續選呀？
佢地而家連結束一黨專政都唔敢講呀

Pish

泛民支持者仲好意思問點解我地鬧泛民多過獻世派？

歷史重溫

泛民寧射落海不願含本土
本土派超區不足提名而失去資格

平時本土派含泛民， 泛民歷史上唯一一次機會可以含本土， 泛民寧願超額提名射落海都唔益本土

班含撚派去左邊？？？ 補選果下投建制唔益你，你仲有無得吠？？？

從來對住本土派最心狠手辣既唔係保皇狗，
因為明槍我地識擋，傷得本土最重既泛民，
因為暗箭我地難防！

割蓆、篤灰、被人話係鬼
搵糾察去打義士
佢地對義士做嘅嘢同獻世派無分別

本來以為自己無咗感覺，但睇返新界東北雨革魚革，泛民嘅所作所為仍然好嬲，原來我仍然好想佢地死

唔好搞錯我支持馮檢基，我只係明白馮點解會咁嬲。馮如果狙擊泛民，無咩問題，但唔好諗住咁樣爭取到本土派嘅票

點解冇打手入黎

呢家其實都幾無聊
五毛又唔見哂, 9錢 又唔會理呢D POST 民國 又柒下柒下
班泛民話兩野就係度跳針

要大家永遠記住
梁耀忠